買得鞋多係唔係氣場容易唔好

鞋鞋鞋

讀得書多先係

非洲人無鞋著氣場一定好勁啦

係， 所以赤腳出街。
不推文, thx!

點解會咁

我都有啲同感